【多謝幫忙】Arc2HKG beta 1.2 已出

V1.2 :
+ 主題列表長按功能選單
+ 選單轉頁
+ 讀Post 嵌入式 Youtube Player
+ Limoji 擴充表情圖示系統框架
+ 加入 Lomoji
+ new bugs 🐍
[Fix] 讀Post Memory Leak問題
[Fix] 主題列表錯位
[Fix] 數個會導致彈App 潛在問題

好嘢 終於有更新,不過仲未有登入,回覆,回帶
不過功能上未能夠Daily use
呢排有啲忙，所以進度龜速，sor9 sor9
好感激啲巴絲打連日來不斷玩爛個App，係咁FC，我係咁收Email話Fatal ，亦都係因為佢哋而Fix咗好多bugs

雖然係咁，都拜託An機嘅大家幫幫手試下
我哋需要用戶feedback先可以做得更好

先按成為測試人員
再往

下載

如果鍾意個App嘅唔該幫幫手去Facebook page 比個like / feedback

除咗Facebook Page ，我哋都已經有Telegram 官方頻道啦！
即刻Subscribe 埋佢我哋緊貼最新update!!!

有Bug屎請隨便擺低

有關要求賬戶權限，之前試驗性質想將Arc2HKG 登入嘅帳號嵌入Android 個Account
所以要Get Account 同 Auth Account 權，本程式絕對唔會讀你其他account資料（亦都拎唔到）
暫時已經諗到第二個方法處理呢啲敏感問題，期望之後會取代呢個方法

有關作為 LiHKG 第三方應用程式許可事宜
Arc2HKG 已經收到由 LiHKG 官方發言人發出的LIHKG API 使用條款
條款中已詳細列出各項我們認為可以接受的要求，故此我們接受 LiHKG API 使用條款並正式成為 LiHKG 第三方應用程式
由於條款中列出需要放置官方廣告以支援 LiHKG 官方的營運資金，Arc2HKG 將會於稍後進行相關作業。
由於暫時未能尋求以IAP去除廣告方案，Arc2HKG將等候LiHKG 官方說明相關條款再作修正與增補，多謝各位支持Arc2HKG。

毒撚寫嘢冇人理

雖然冇用，但係幫推

冇人上高登啦都

支持

十卜Ching
如果App入面d廣告要擺lihkg嘅，咁想問下第三方開發者會用咩方法去謀利

lm支持

乜撚嘢，LiHKG㗎

謀利？ 你donate罐可樂俾我就已經好開心

主題列表長按嗰個選單係㩒嗰個post隔離會唔會好啲宜家例如睇第一個post要拉好遠先㩒到
btw 加油

支持下
雖然唔係用an機

遲啲會塞啲嘢入去 好似IG咁

preview

shhhh

仲有右拉返回範圍大啲會唔會好啲 好似telegram咁

忙就咪辦版主啦！

等我攞返部Samsung出嚟玩吓先

me try try

深夜版主突擊檢查

深夜版主突擊檢查 [/quote]

[/quote]

bug

重覆主題，幫你過濾咗
遲啲設定有得熄 if you wish to

實扑

巴士

前之用過Arc

Hi ，希望你會鐘意Arc2HKG

無ios

係咪未登入到

係呀 遲啲先寫 寫好讀Post先

巴士bb我好掛住你

yeah

鬥快搭巴士

LG G5 an 7.0

係咪font 問題？

唔係呀係連巴個app出事 宜家已經fix咗